有無人試過譚仔走米線？

我覺得三哥新出嗰款魚片，好食到無必要配米線

有呀
阿姐比咗飯我

見過人走米線 叫左4個餸

就算係湯飯都應該正過米線，真係有得諗

識食，下次試吓先

走米線啲餸會多啲？

不如賣埋飯算啦
土匪雞翼飯
蒜泥白肉飯
番茄湯飯

有得跟飯應該成日幫襯

真深！係咪同佢講話唔要面要飯就得㗎喇。
有少少想試下

白飯撈味精?

真淺